依家算唔算中國打一個噴嚏，地球都震動？

東亞病毒
命運共同體

中國痾左篤屎，成個地球都臭

成龍又中

When shit hit the fan